五兄弟漢堡 five guys 食評

今日放咗學 決定去食餐好送狗年
於是去咗排five guys
我叫咗一個 bacon cheeseburger $98加一杯可樂 $30同一個regular size fries $30
埋單$158 貴到 ...

味道方面 ：漢堡包好一般同shake shack 差唔多 塊扒都有啲肉汁 包有烘過 蔬菜冇爛 基本嘢都做足咁 不過咁嘅價錢有係正常
汽水簡直同搶冇分別 雖然任飲 但$30/杯 有冇貴咗啲啊
薯條用荷蘭薯 幾大分 即炸 幾好食
花生任食 味道幾香

評分：4/10

總結：味道一般 唔洗特登去排隊食

臨近歲晚 走去打劫
橫批 南亞仔

排長龍？

咁快開工？ 唔洗收爐？
又想去邊做大茶飯

原來你就係我果日係five guys見到既個班南亞狗
見到你地搞到周圍污煙漳氣 好無品

係 有好多偽abc 港女添

你可以出外面食肉？

今日收爐 放到初七返學
冇做過大茶飯

Agger 今日排到打曬蛇餅添

點解唔得 錫克教徒冇咁嚴格

仆你個街 新年都要老笠

冇老笠

打咁多字做咩 一句狗也不屌就代表哂成篇嘢

偷左幾多花生

呢句真之灼見

食咗兩兜 冇偷

oh my goodness oh my dayummmmm

堂食？連個托盤都冇 張枱好污糟
仲乜鳩會有花生

It tastes awful and so freaking expensive bro

花生任呢間餐廳特色
冇托盤呢個堅on9

新北江間漢堡佬幾好食

原來你就係我果日係five guys見到既果條南亞狗
見到你搞到周圍污煙漳氣 好無品

搵日去食下先 謝巴打推介

有冇比錢

等你開食評講下

幾撚時有白磷彈食評呀死仆街蝻亞狗

搵人幫我CAP比隻狗睇

灣仔?

有

敬請期待

係

同外國食差9皮

利申：英國留學生

嚟到香港劣化得好嚴重

你條撚樣雜種狗劣化緊香港啦屌你老母臭閪

食囡食得多今日轉口咪去five gays食囝

處男冇女 亦唔會轉機

返去食你個妹啦龍傲天

巴打搶埋搶埋咁多錢
埋人單都得啦

咁同叫雞有咩分別
所以我唔會同女講太多關於自己屋企嘅嘢 以防遇到拜金女

南亞人過咩農曆新年

入鄉隨俗
唔似得啲腥移門咁

祝巴打豬年出pool成功 學業進步

大家咁話

食完係咪去打劫阿蝻亞仔

唔係啊

仆街 經過灣仔 避過一劫...

我成日去灣仔錫克廟

Five guys 係NYC好垃圾, 港豬當佢係寶

係香港都係垃圾質素

Vancouver 當佢係寶wo

唔係掛

垃圾死蝻亞狗

屌美國普通快餐店黎香港要成$150
我食mos burger唔好

Mos burger 屌打佢

自首啦
個官會判輕D

垃撚圾

冇犯法

Agger

成日望入去見倒咁多人咁迫,都唔想入去
食咁貴嘅野咁嘅環境
仲要周圍都係花生殼, 好污糟

早知去five guys撞下南亞仔

食in n out啦

呢句真 不過如果有波睇肯定勁多廢老去

肥醜柒 都啱

係邊 跪求

聽朋友講佢地用豬油煎扒，所以會香好多。

原來如此 學到嘢

唔怪之得呢排成日食好嘢喇

寧願行多幾步路去皇后大道東食fish & chips好過